msgid ""
msgstr ""
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Last-Translator: Automatically generated\n"
"Language-Team: none\n"
"Language: zh_Hans\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"

#: applications/luci-app-zerotier/htdocs/luci-static/resources/view/zerotier/config.js:125
msgid "Allow DNS"
msgstr "允许 DNS"

#: applications/luci-app-zerotier/htdocs/luci-static/resources/view/zerotier/config.js:126
msgid "Allow ZeroTier to set DNS servers."
msgstr "允许 ZeroTier 设置 DNS 服务器。"

#: applications/luci-app-zerotier/htdocs/luci-static/resources/view/zerotier/config.js:113
msgid ""
"Allow ZeroTier to set IP addresses and routes (local/private ranges only)."
msgstr "允许 ZeroTier 设置 IP 地址和路由（仅限本地/私有范围）。"

#: applications/luci-app-zerotier/htdocs/luci-static/resources/view/zerotier/config.js:118
msgid "Allow ZeroTier to set global/public/not-private range IPs and routes."
msgstr "允许 ZeroTier 设置全局/公共/非私有范围的 IP 和路由。"

#: applications/luci-app-zerotier/htdocs/luci-static/resources/view/zerotier/config.js:122
msgid "Allow ZeroTier to set the default route on the system."
msgstr "允许 ZeroTier 设置系统的默认路由。"

#: applications/luci-app-zerotier/htdocs/luci-static/resources/view/zerotier/config.js:121
msgid "Allow default route"
msgstr "允许默认路由"

#: applications/luci-app-zerotier/htdocs/luci-static/resources/view/zerotier/config.js:133
msgid "Allow forward"
msgstr "允许转发"

#: applications/luci-app-zerotier/htdocs/luci-static/resources/view/zerotier/config.js:134
msgid "Allow forward traffic from/to the ZeroTier network."
msgstr "允许来自/到 ZeroTier 网络的转发流量。"

#: applications/luci-app-zerotier/htdocs/luci-static/resources/view/zerotier/config.js:117
msgid "Allow global IP/route"
msgstr "允许全局 IP/路由"

#: applications/luci-app-zerotier/htdocs/luci-static/resources/view/zerotier/config.js:129
msgid "Allow input"
msgstr "允许入站"

#: applications/luci-app-zerotier/htdocs/luci-static/resources/view/zerotier/config.js:87
msgid "Allow input traffic"
msgstr "允许入站流量"

#: applications/luci-app-zerotier/htdocs/luci-static/resources/view/zerotier/config.js:130
msgid "Allow input traffic from the ZeroTier network."
msgstr "允许来自 ZeroTier 网络的入站流量。"

#: applications/luci-app-zerotier/htdocs/luci-static/resources/view/zerotier/config.js:88
msgid "Allow input traffic to the ZeroTier daemon."
msgstr "允许外部流量进入 ZeroTier 守护进程。"

#: applications/luci-app-zerotier/htdocs/luci-static/resources/view/zerotier/config.js:112
msgid "Allow managed IP/route"
msgstr "允许管理 IP/路由"

#: applications/luci-app-zerotier/htdocs/luci-static/resources/view/zerotier/config.js:71
msgid "Client secret"
msgstr "客户端密钥"

#: applications/luci-app-zerotier/htdocs/luci-static/resources/view/zerotier/config.js:60
msgid "Collecting data…"
msgstr "正在收集数据中…"

#: applications/luci-app-zerotier/htdocs/luci-static/resources/view/zerotier/config.js:79
msgid "Config path"
msgstr "配置路径"

#: applications/luci-app-zerotier/root/usr/share/luci/menu.d/luci-app-zerotier.json:14
msgid "Configuration"
msgstr "配置"

#: applications/luci-app-zerotier/htdocs/luci-static/resources/view/zerotier/config.js:83
msgid "Copy config path"
msgstr "复制配置目录"

#: applications/luci-app-zerotier/htdocs/luci-static/resources/view/zerotier/config.js:84
msgid ""
"Copy the contents of the persistent configuration directory to memory "
"instead of linking it, this avoids writing to flash."
msgstr "复制持久配置目录的内容到内存中，而不是链接它，以避免写入闪存。"

#: applications/luci-app-zerotier/htdocs/luci-static/resources/view/zerotier/config.js:91
msgid ""
"Create or manage your ZeroTier network, and auth clients who could access."
msgstr "创建或管理您的 ZeroTier 网络，并允许客户端接入。"

#: applications/luci-app-zerotier/htdocs/luci-static/resources/view/zerotier/config.js:66
#: applications/luci-app-zerotier/htdocs/luci-static/resources/view/zerotier/config.js:104
msgid "Enable"
msgstr "启用"

#: applications/luci-app-zerotier/htdocs/luci-static/resources/view/zerotier/config.js:145
msgid ""
"Enable network address and port translation (NAT) for outbound traffic for "
"this network."
msgstr "为此网络的出站流量开启网络地址和端口转换（NAT 或 NAPT）。"

#: applications/luci-app-zerotier/htdocs/luci-static/resources/view/zerotier/config.js:137
msgid "Forward interfaces"
msgstr "转发接口"

#: applications/luci-app-zerotier/htdocs/luci-static/resources/view/zerotier/config.js:64
msgid "Global configuration"
msgstr "全局配置"

#: applications/luci-app-zerotier/root/usr/share/rpcd/acl.d/luci-app-zerotier.json:3
msgid "Grant access to ZeroTier configuration"
msgstr "授予访问 ZeroTier 配置的权限"

#: applications/luci-app-zerotier/htdocs/luci-static/resources/view/zerotier/interface.js:91
msgid "IPv4 Address"
msgstr "IPv4 地址"

#: applications/luci-app-zerotier/htdocs/luci-static/resources/view/zerotier/interface.js:95
msgid "IPv6 Address"
msgstr "IPv6 地址"

#: applications/luci-app-zerotier/htdocs/luci-static/resources/view/zerotier/interface.js:83
msgid "Interface Name"
msgstr "接口名称"

#: applications/luci-app-zerotier/root/usr/share/luci/menu.d/luci-app-zerotier.json:22
msgid "Interface info"
msgstr "接口信息"

#: applications/luci-app-zerotier/htdocs/luci-static/resources/view/zerotier/config.js:138
#: applications/luci-app-zerotier/htdocs/luci-static/resources/view/zerotier/config.js:149
msgid "Leave empty for all."
msgstr "留空表示全部。"

#: applications/luci-app-zerotier/htdocs/luci-static/resources/view/zerotier/config.js:68
msgid "Listen port"
msgstr "监听端口"

#: applications/luci-app-zerotier/htdocs/luci-static/resources/view/zerotier/config.js:74
msgid "Local config path"
msgstr "本地配置路径"

#: applications/luci-app-zerotier/htdocs/luci-static/resources/view/zerotier/interface.js:87
msgid "MAC Address"
msgstr "MAC 地址"

#: applications/luci-app-zerotier/htdocs/luci-static/resources/view/zerotier/interface.js:99
msgid "MTU"
msgstr "MTU"

#: applications/luci-app-zerotier/htdocs/luci-static/resources/view/zerotier/config.js:148
msgid "Masquerade interfaces"
msgstr "伪装接口"

#: applications/luci-app-zerotier/htdocs/luci-static/resources/view/zerotier/config.js:144
msgid "Masquerading"
msgstr "IP 动态伪装"

#: applications/luci-app-zerotier/htdocs/luci-static/resources/view/zerotier/config.js:37
msgid "NOT RUNNING"
msgstr "未运行"

#: applications/luci-app-zerotier/htdocs/luci-static/resources/view/zerotier/config.js:108
msgid "Network ID"
msgstr "网络 ID"

#: applications/luci-app-zerotier/htdocs/luci-static/resources/view/zerotier/interface.js:81
msgid "Network Interface Information"
msgstr "网络接口信息"

#: applications/luci-app-zerotier/htdocs/luci-static/resources/view/zerotier/config.js:98
msgid "Network configuration"
msgstr "网络配置"

#: applications/luci-app-zerotier/htdocs/luci-static/resources/view/zerotier/interface.js:77
msgid "No interface online."
msgstr "没有在线的接口。"

#: applications/luci-app-zerotier/htdocs/luci-static/resources/view/zerotier/config.js:92
msgid "Open website"
msgstr "打开网站"

#: applications/luci-app-zerotier/htdocs/luci-static/resources/view/zerotier/config.js:75
msgid ""
"Path of the optional file local.conf (see <a target=\"_blank\" "
"href=\"%s\">documentation</a>)."
msgstr ""
"可选配置文件 local.conf 的路径（请参阅 <a target=\"_blank\" href=\"%s\">文档"
"</a>）。"

#: applications/luci-app-zerotier/htdocs/luci-static/resources/view/zerotier/config.js:80
msgid ""
"Persistent configuration directory (to keep other configurations such as "
"controller or moons, etc.)."
msgstr "持久配置目录（用于保留其他配置，例如 controller 或 moon 等）。"

#: applications/luci-app-zerotier/htdocs/luci-static/resources/view/zerotier/config.js:35
msgid "RUNNING"
msgstr "运行中"

#: applications/luci-app-zerotier/htdocs/luci-static/resources/view/zerotier/interface.js:103
msgid "Total Download"
msgstr "总下载"

#: applications/luci-app-zerotier/htdocs/luci-static/resources/view/zerotier/interface.js:107
msgid "Total Upload"
msgstr "总上传"

#: applications/luci-app-zerotier/htdocs/luci-static/resources/view/zerotier/interface.js:30
msgid "Unable to get interface %s info: %s."
msgstr "无法获取接口 %s 的信息：%s。"

#: applications/luci-app-zerotier/htdocs/luci-static/resources/view/zerotier/interface.js:15
msgid "Unable to get interface info: %s."
msgstr "无法获取接口信息：%s。"

#: applications/luci-app-zerotier/htdocs/luci-static/resources/view/zerotier/config.js:35
#: applications/luci-app-zerotier/htdocs/luci-static/resources/view/zerotier/config.js:37
#: applications/luci-app-zerotier/htdocs/luci-static/resources/view/zerotier/config.js:46
#: applications/luci-app-zerotier/htdocs/luci-static/resources/view/zerotier/interface.js:73
#: applications/luci-app-zerotier/root/usr/share/luci/menu.d/luci-app-zerotier.json:3
msgid "ZeroTier"
msgstr "ZeroTier"

#: applications/luci-app-zerotier/htdocs/luci-static/resources/view/zerotier/config.js:90
msgid "ZeroTier Central"
msgstr "ZeroTier 管理中心"

#: applications/luci-app-zerotier/htdocs/luci-static/resources/view/zerotier/config.js:47
#: applications/luci-app-zerotier/htdocs/luci-static/resources/view/zerotier/interface.js:74
msgid "ZeroTier is an open source, cross-platform and easy to use virtual LAN."
msgstr "ZeroTier 是一个开源、跨平台且易于使用的虚拟局域网 VPN。"

# Moon Manager specific translations
msgid "Moon Manager"
msgstr "Moon 节点管理"

msgid "Manage ZeroTier Moon nodes for better connectivity and performance."
msgstr "管理 ZeroTier Moon 节点以获得更好的连接性和性能。"

msgid "Open Moon Manager"
msgstr "打开 Moon 管理器"

msgid "Auto-create moon"
msgstr "自动创建 Moon"

msgid "Automatically create a moon node on startup if none exists."
msgstr "如果不存在 Moon 节点，则在启动时自动创建一个。"

msgid "Moon public port"
msgstr "Moon 公网端口"

msgid "Public port for moon node (required for moon creation)."
msgstr "Moon 节点的公网端口（创建 Moon 时必需）。"

msgid "Moon public address"
msgstr "Moon 公网地址"

msgid "Public IP address or domain name for moon node (required for moon creation)."
msgstr "Moon 节点的公网 IP 地址或域名（创建 Moon 时必需）。"

msgid "Node Information"
msgstr "节点信息"

msgid "Node ID"
msgstr "节点 ID"

msgid "Status"
msgstr "状态"

msgid "Version"
msgstr "版本"

msgid "Unknown"
msgstr "未知"

msgid "Unable to get node information: %s"
msgstr "无法获取节点信息：%s"

msgid "ZeroTier not running"
msgstr "ZeroTier 未运行"

msgid "Create Moon Node"
msgstr "创建 Moon 节点"

msgid "Create a moon node to improve network connectivity. This node will act as a relay for other ZeroTier nodes."
msgstr "创建一个 Moon 节点以改善网络连接。该节点将充当其他 ZeroTier 节点的中继。"

msgid "Create Moon"
msgstr "创建 Moon"

msgid "Join Moon Network"
msgstr "加入 Moon 网络"

msgid "Join an existing moon network by entering the moon ID."
msgstr "通过输入 Moon ID 加入现有的 Moon 网络。"

msgid "Enter Moon ID"
msgstr "输入 Moon ID"

msgid "Join Moon"
msgstr "加入 Moon"

msgid "Please enter a moon ID"
msgstr "请输入 Moon ID"

msgid "Connected Moons"
msgstr "已连接的 Moon"

msgid "Moon ID"
msgstr "Moon ID"

msgid "Address"
msgstr "地址"

msgid "Actions"
msgstr "操作"

msgid "Leave"
msgstr "离开"

msgid "Are you sure you want to leave this moon?"
msgstr "您确定要离开这个 Moon 吗？"

msgid "No moons connected."
msgstr "没有连接的 Moon。"

msgid "Failed to create moon: %s"
msgstr "创建 Moon 失败：%s"

msgid "Unknown error"
msgstr "未知错误"

msgid "Moon created successfully!"
msgstr "Moon 创建成功！"

msgid "Failed to delete moon: %s"
msgstr "删除 Moon 失败：%s"

msgid "Moon deleted successfully!"
msgstr "Moon 删除成功！"

msgid "Failed to join moon: %s"
msgstr "加入 Moon 失败：%s"

msgid "Joined moon successfully!"
msgstr "加入 Moon 成功！"

msgid "Public IP Address:"
msgstr "公网 IP 地址："

msgid "Public Port:"
msgstr "公网端口："

msgid "Enter public IP address"
msgstr "输入公网 IP 地址"

msgid "Port (default: 9993)"
msgstr "端口（默认：9993）"

msgid "Please enter a public IP address"
msgstr "请输入公网 IP 地址"

msgid "Public IP address is required"
msgstr "公网 IP 地址是必需的"

msgid "Left moon successfully!"
msgstr "离开 Moon 成功！"

# Network Controller translations
msgid "Network Controller"
msgstr "网络控制器"

msgid "ZeroTier Network Controller"
msgstr "ZeroTier 网络控制器"

msgid "ZTNCUI provides a web-based interface for managing ZeroTier networks locally as a network controller."
msgstr "ZTNCUI 提供基于 Web 的界面，用于在本地作为网络控制器管理 ZeroTier 网络。"

msgid "Service Status"
msgstr "服务状态"

msgid "Running"
msgstr "运行中"

msgid "Stopped"
msgstr "已停止"

msgid "ZTNCUI Status"
msgstr "ZTNCUI 状态"

msgid "ZeroTier Status"
msgstr "ZeroTier 状态"

msgid "Service Control"
msgstr "服务控制"

msgid "Control the ZTNCUI service and ZeroTier controller functionality."
msgstr "控制 ZTNCUI 服务和 ZeroTier 控制器功能。"

msgid "Start ZTNCUI"
msgstr "启动 ZTNCUI"

msgid "Stop ZTNCUI"
msgstr "停止 ZTNCUI"

msgid "Restart ZTNCUI"
msgstr "重启 ZTNCUI"

msgid "Enable Controller Mode"
msgstr "启用控制器模式"

msgid "Access Information"
msgstr "访问信息"

msgid "ZTNCUI is running and can be accessed at:"
msgstr "ZTNCUI 正在运行，可以通过以下地址访问："

msgid "Local access: "
msgstr "本地访问："

msgid "Network access: "
msgstr "网络访问："

msgid "Default credentials:"
msgstr "默认凭据："

msgid "Username: "
msgstr "用户名："

msgid "Password: "
msgstr "密码："

msgid "Please change the default password after first login."
msgstr "首次登录后请更改默认密码。"

msgid "Start ZTNCUI service to access the web interface."
msgstr "启动 ZTNCUI 服务以访问 Web 界面。"

msgid "Configuration"
msgstr "配置"

msgid "ZTNCUI configuration can be modified in /etc/ztncui/etc/ztncui.conf"
msgstr "ZTNCUI 配置可以在 /etc/ztncui/etc/ztncui.conf 中修改"

msgid "Key Configuration Options:"
msgstr "关键配置选项："

msgid "HTTP_PORT: Web interface port (default: 3000)"
msgstr "HTTP_PORT：Web 界面端口（默认：3000）"

msgid "ZT_HOME: ZeroTier data directory"
msgstr "ZT_HOME：ZeroTier 数据目录"

msgid "ZT_ADDR: ZeroTier daemon address"
msgstr "ZT_ADDR：ZeroTier 守护进程地址"

msgid "HTTP_ALL_INTERFACES: Listen on all interfaces"
msgstr "HTTP_ALL_INTERFACES：监听所有接口"

msgid "Note: "
msgstr "注意："

msgid "Restart ZTNCUI service after modifying configuration."
msgstr "修改配置后重启 ZTNCUI 服务。"

msgid "Quick Setup Guide"
msgstr "快速设置指南"

msgid "Install ZTNCUI package if not already installed"
msgstr "如果尚未安装，请安装 ZTNCUI 软件包"

msgid "Enable controller mode by clicking the button above"
msgstr "点击上方按钮启用控制器模式"

msgid "Start ZTNCUI service"
msgstr "启动 ZTNCUI 服务"

msgid "Access the web interface using the provided URL"
msgstr "使用提供的 URL 访问 Web 界面"

msgid "Login with default credentials and change password"
msgstr "使用默认凭据登录并更改密码"

msgid "Create and manage your ZeroTier networks"
msgstr "创建和管理您的 ZeroTier 网络"

msgid "Failed to start ZTNCUI: %s"
msgstr "启动 ZTNCUI 失败：%s"

msgid "ZTNCUI started successfully!"
msgstr "ZTNCUI 启动成功！"

msgid "Failed to stop ZTNCUI: %s"
msgstr "停止 ZTNCUI 失败：%s"

msgid "ZTNCUI stopped successfully!"
msgstr "ZTNCUI 停止成功！"

msgid "Failed to restart ZTNCUI: %s"
msgstr "重启 ZTNCUI 失败：%s"

msgid "ZTNCUI restarted successfully!"
msgstr "ZTNCUI 重启成功！"

msgid "Failed to enable controller mode: %s"
msgstr "启用控制器模式失败：%s"

msgid "Controller mode enabled successfully!"
msgstr "控制器模式启用成功！"

msgid "Enable network controller"
msgstr "启用网络控制器"

msgid "Enable ZeroTier network controller functionality with ZTNCUI web interface."
msgstr "使用 ZTNCUI Web 界面启用 ZeroTier 网络控制器功能。"

msgid "Controller web port"
msgstr "控制器 Web 端口"

msgid "Port for ZTNCUI web interface (default: 3000)."
msgstr "ZTNCUI Web 界面端口（默认：3000）。"

msgid "Open Controller"
msgstr "打开控制器"

msgid "Access local ZTNCUI web interface for managing your own ZeroTier networks."
msgstr "访问本地 ZTNCUI Web 界面以管理您自己的 ZeroTier 网络。"

# Installation method translations
msgid "Installation & Setup Guide"
msgstr "安装和设置指南"

msgid "ZTNCUI is not available in standard OpenWrt packages. Choose one of the following installation methods:"
msgstr "ZTNCUI 在标准 OpenWrt 软件包中不可用。请选择以下安装方法之一："

msgid "Method 1: Docker (Recommended)"
msgstr "方法 1：Docker（推荐）"

msgid "Method 2: Node.js Installation"
msgstr "方法 2：Node.js 安装"

msgid "Method 3: External Server"
msgstr "方法 3：外部服务器"

msgid "Install Docker: opkg install dockerd docker"
msgstr "安装 Docker：opkg install dockerd docker"

msgid "Start Docker service: /etc/init.d/dockerd start"
msgstr "启动 Docker 服务：/etc/init.d/dockerd start"

msgid "Run ZTNCUI container: docker run -d --name ztncui --restart=unless-stopped -p 3000:3000 -v /var/lib/zerotier-one:/var/lib/zerotier-one keynetworks/ztncui"
msgstr "运行 ZTNCUI 容器：docker run -d --name ztncui --restart=unless-stopped -p 3000:3000 -v /var/lib/zerotier-one:/var/lib/zerotier-one keynetworks/ztncui"

msgid "Install Node.js: opkg install node npm"
msgstr "安装 Node.js：opkg install node npm"

msgid "Install ZTNCUI: npm install -g ztncui"
msgstr "安装 ZTNCUI：npm install -g ztncui"

msgid "Run ZTNCUI: ztncui"
msgstr "运行 ZTNCUI：ztncui"

msgid "Note: Requires significant storage space (100MB+)"
msgstr "注意：需要大量存储空间（100MB+）"

msgid "Run ZTNCUI on a separate device and configure ZeroTier controller to use this OpenWrt device as backend."
msgstr "在单独的设备上运行 ZTNCUI，并配置 ZeroTier 控制器使用这个 OpenWrt 设备作为后端。"

msgid "Download from: "
msgstr "从以下地址下载："

msgid "After installation:"
msgstr "安装后："

msgid "ZTNCUI Not Installed"
msgstr "ZTNCUI 未安装"

msgid "Please install ZTNCUI using one of the methods described below."
msgstr "请使用下面描述的方法之一安装 ZTNCUI。"

msgid "Docker Available"
msgstr "Docker 可用"

msgid "You can install ZTNCUI using Docker. See installation guide below."
msgstr "您可以使用 Docker 安装 ZTNCUI。请参阅下面的安装指南。"

msgid "Installation Method: "
msgstr "安装方式："

# Additional health and status translations
msgid "Running (Healthy)"
msgstr "运行中（健康）"

msgid "Running (Warning)"
msgstr "运行中（警告）"

msgid "Healthy"
msgstr "健康"

msgid "Check Required"
msgstr "需要检查"

msgid "Web Interface Port"
msgstr "Web 界面端口"

msgid "Health Check"
msgstr "健康检查"

msgid "View Installation Guide"
msgstr "查看安装指南"

msgid "Download ZTNCUI"
msgstr "下载 ZTNCUI"

msgid "Install via Docker"
msgstr "通过 Docker 安装"

msgid "Node.js Available"
msgstr "Node.js 可用"

msgid "You can install ZTNCUI using Node.js. See installation guide below for commands."
msgstr "您可以使用 Node.js 安装 ZTNCUI。请参阅下面的安装指南获取命令。"

msgid "Are you sure you want to stop ZTNCUI?"
msgstr "您确定要停止 ZTNCUI 吗？"

msgid "Open ZTNCUI"
msgstr "打开 ZTNCUI"

msgid "This will download and install ZTNCUI via Docker. Continue?"
msgstr "这将下载并通过 Docker 安装 ZTNCUI。继续吗？"

msgid "Starting ZTNCUI"
msgstr "正在启动 ZTNCUI"

msgid "Stopping ZTNCUI"
msgstr "正在停止 ZTNCUI"

msgid "Restarting ZTNCUI"
msgstr "正在重启 ZTNCUI"

msgid "Installing ZTNCUI via Docker"
msgstr "正在通过 Docker 安装 ZTNCUI"

msgid "Enabling Controller Mode"
msgstr "正在启用控制器模式"

msgid "Please wait..."
msgstr "请稍候..."

msgid "This may take several minutes..."
msgstr "这可能需要几分钟..."

msgid "Configuring ZeroTier..."
msgstr "正在配置 ZeroTier..."

msgid "ZTNCUI is healthy and responding"
msgstr "ZTNCUI 健康且响应正常"

msgid "ZTNCUI may not be fully ready yet. Please wait a moment and try accessing the web interface."
msgstr "ZTNCUI 可能尚未完全准备好。请稍候片刻再尝试访问 Web 界面。"

msgid "ZTNCUI Docker container installed and started successfully!"
msgstr "ZTNCUI Docker 容器安装并启动成功！"

msgid "Failed to install ZTNCUI via Docker: %s"
msgstr "通过 Docker 安装 ZTNCUI 失败：%s"

msgid "ZTNCUI restart completed with warnings"
msgstr "ZTNCUI 重启完成，但有警告"

msgid "ZTNCUI stop completed (service may not have been running)"
msgstr "ZTNCUI 停止完成（服务可能本来就未运行）"

msgid "Failed to enable controller mode: ZeroTier service not running or not accessible"
msgstr "启用控制器模式失败：ZeroTier 服务未运行或不可访问"

#: Enhanced ZTNCUI functionality translations
msgid "Node ID"
msgstr "节点 ID"

msgid "ZeroTier Status"
msgstr "ZeroTier 状态"

msgid "Configuration Management"
msgstr "配置管理"

msgid "Configure ZTNCUI settings and ZeroTier controller options"
msgstr "配置 ZTNCUI 设置和 ZeroTier 控制器选项"

msgid "ZTNCUI Settings"
msgstr "ZTNCUI 设置"

msgid "HTTP Port"
msgstr "HTTP 端口"

msgid "Port for HTTP web interface (1024-65535)"
msgstr "HTTP 网络界面端口 (1024-65535)"

msgid "HTTPS Port"
msgstr "HTTPS 端口"

msgid "Port for HTTPS web interface (optional, requires TLS certificates)"
msgstr "HTTPS 网络界面端口（可选，需要 TLS 证书）"

msgid "Listen on All Interfaces"
msgstr "监听所有接口"

msgid "Allow access from external networks (security risk if not properly firewalled)"
msgstr "允许从外部网络访问（如果没有适当的防火墙保护，存在安全风险）"

msgid "ZeroTier Daemon Address"
msgstr "ZeroTier 守护进程地址"

msgid "Address of ZeroTier daemon (host:port)"
msgstr "ZeroTier 守护进程地址（主机:端口）"

msgid "Apply Configuration"
msgstr "应用配置"

msgid "This will update ZTNCUI configuration and restart the service. Continue?"
msgstr "这将更新 ZTNCUI 配置并重启服务。继续？"

msgid "Advanced Configuration"
msgstr "高级配置"

msgid "ZTNCUI can be configured using environment variables or configuration files:"
msgstr "ZTNCUI 可以通过环境变量或配置文件进行配置："

msgid "Configuration Files:"
msgstr "配置文件："

msgid "System: "
msgstr "系统："

msgid "Docker: Environment variables in container"
msgstr "Docker：容器中的环境变量"

msgid "Configuration Method"
msgstr "配置方式"

msgid "Listen Interfaces"
msgstr "监听接口"

msgid "All interfaces"
msgstr "所有接口"

msgid "Localhost only"
msgstr "仅本地主机"

msgid "ZeroTier Daemon"
msgstr "ZeroTier 守护进程"

msgid "Controller Mode"
msgstr "控制器模式"

msgid "Enabled"
msgstr "已启用"

msgid "Disabled"
msgstr "已禁用"

msgid "Auth token available"
msgstr "认证令牌可用"

msgid "No auth token"
msgstr "无认证令牌"

msgid "ZTNCUI Compatibility"
msgstr "ZTNCUI 兼容性"

msgid "Compatible"
msgstr "兼容"

msgid "Ready for network management"
msgstr "已准备好进行网络管理"

msgid "Limited"
msgstr "有限"

msgid "Some features may not work"
msgstr "某些功能可能无法工作"

msgid "Managed Networks"
msgstr "管理的网络"

msgid "ZTNCUI is healthy and fully operational"
msgstr "ZTNCUI 健康且全面运行"

msgid "ZTNCUI web interface is responding, but ZeroTier daemon may have issues"
msgstr "ZTNCUI 网络界面正在响应，但 ZeroTier 守护进程可能存在问题"

msgid "ZTNCUI service is starting up, please wait..."
msgstr "ZTNCUI 服务正在启动，请稍候..."

msgid "ZTNCUI is not responding. Check service status and configuration."
msgstr "ZTNCUI 没有响应。请检查服务状态和配置。"

msgid "Health check tools not available - service status unknown"
msgstr "健康检查工具不可用 - 服务状态未知"

msgid "Configuring ZTNCUI"
msgstr "正在配置 ZTNCUI"

msgid "Updating configuration..."
msgstr "正在更新配置..."

msgid "ZTNCUI configuration updated successfully"
msgstr "ZTNCUI 配置更新成功"

msgid "Failed to update ZTNCUI configuration: %s"
msgstr "更新 ZTNCUI 配置失败：%s"

msgid "Configuration update failed: %s"
msgstr "配置更新失败：%s"

msgid "Install ZTNCUI first to access configuration options"
msgstr "请先安装 ZTNCUI 以访问配置选项"
